其實block左成個影視台咪唔撚洗煩

係咪咁講先

但我block完人反而係波台少左好多post